輸撚曬，想傾計

18歲 50萬

有冇人傾下計

知錯能改 咁後生 輸左當上一課

講真，有前途

你有本錢啦...加油呀

交學費係咁上下

推阿冰出黎還債

真正既兒子

乖仔好叻 呢幾十萬學費抵比

唔洗第時敗哂成副身家

想安慰你
但係自己都輸到仆街想跳

有家底當交下學費

依家都係咁同自己講，諗住依家都係專心溫翻書，等個市有翻方向先重新開始玩正股

同你一樣.... 輸緊20幾萬

日日都好自責

而家18歲輸50萬好過第時輸1000萬啦

18歲就有500k出嚟fing

有父幹冇所謂喇，問老豆借多40個先

問daddy拎10萬零用錢再黎過

有本比你玩都玩到咁

18歲四十萬唔係負擔已經贏咗，以後用本多終勝大法就已經掂晒。

玩option真係害死人，後悔緊

18歲幾十萬
將來賺番唔難

買左咩

叻仔
養精蓄銳 抖返排
諗通左 再重新黎過

本多終勝
50個對你都係散子姐

你係邊隻股玩咩option ? Naked short call ?

唉，唔好咁啦ching，傷心緊啊

學少少技術分析就去炒
人人都股神啦

建議你睇下我故事 唔好行一樣既路
GME 候群輔導

問daddy借多50個

18歲 咁有錢

輸到咁 你退出啦

俾番牙冰我

死都唔掂寧願賺少d好過

之前做 sp 覺得好撚易贏開始買得多
買完就閪跌驚撚到即刻stop loss
雖然只係輸左幾千蚊, 不過自己覺得都係好事
趁開頭買得少拎到教訓
sp 玩得大真係可以輸到破產

唔緊要啦 交學費係咁

我明您心情 .. 我炒期都輸左筆 .. 自己不才仲學人玩呢d
交學費都係安慰說話
但同時好多人係賺大錢前都交唔少學費
好彩呢筆唔細既數目對您唔算負擔
學投資無錯
但係如果玩完試過覺得好辛苦
可以唔好再玩 執意要追返
如果真係想繼續研究
可以真係睇多啲書/認清自己嘅不足先

不過講咩都無意思住我明您既唔開心同悔疚

雖然真係蝕緊錢，但覺得其實分析係真係係連登underrated

係option嘅特性真係好撚危險，尤其係時間值，之前仲要玩末日call

新手老手真係唔好玩

玩正股輸清都起碼有底褲，Option同過大海無咩分別。

18歲有50萬
應該本身屋企都冇乜壓力啦

炒期炒輸已經覺得好辛苦期權可能一世都唔敢試

sp真係最撚危險

不過最撚戇鳩嘅係我全部做long，做到破產

咁你依家要還錢比牛牛?

18歲就有40萬輸 巴打屋企都好有米 應該係散紙黎姐

你屋企咁有錢擔心啲咩，輸40萬都無負擔，你已經冇嘢可以輸，問爸爸攞本再炒過

請教下ching心態上面點樣調整，覺得呢樣最重要

屋企咁有錢炒咩股票啊
買層樓收租好過啦

玩啲咩一下drop to zero

我20歲嗰年都輸過同你差唔多數

其實你經歷呢次 沉澱幾個月之後你承受風險能力會更高 而且會更加識得點樣風險控制

加油

係 止蝕好需要紀律
坐既同時仲要驚爆倉 唔知會輸到點

我輸七十，3X歲失業，我都唔知點算

仆街bb,,,,

其實依家都叫反省緊，覺得自己衰在過貪心又玩末日call 高位又唔識走，仲要全倉option，卒之一張call變廢紙含晒撚

而家plan緊穩定下學業先之後想再學Day trade

依家仲有10萬蚊港股，都係穩定地做swing算

問daddy拎番啦 好少事者

本多終勝
學劉鳴煒咁
問daddy借多一球
再唔係就按埋層樓
錢唔係自己賺返黎既就冇得輸

18歲大把時間啦

最易輸到仆街就係開頭贏得太易以為買股好易贏
我之前都係咁, 乜都唔識, 9買都贏到一皮
之後愈買愈大, 個市一插就蟹晒
好彩自己只係買正股, 輸左around 10皮
叫買個教訓

根本對佢嚟講同玩爛左爸爸送嘅玩具無分別

冇事啦 我18歲輸過18萬
今年23歲又輸左90萬 再草過錢
不過之後應該唔會再玩了

唔係鬥勁，不過美股個倉其實試過孖住玩跌過4次落-6000usd，依家終於決定 quit option 修心養性

有父幹唔駛怕，番屋企伸手咪有囉～之後再黎過。

Day Trade好花精神，無生活壓力，不如本多終勝大法長揸長有財務自由，出去見識多啲享受人生仲好啦。

覺得你好rich

真係想請教下巴打點樣調整心態同埋策略上有咩改變？

借8萬再賭過

一晚賺80萬 send張圖黎激勵下大家先啦

覺得我好靚仔

如果聽樓主講 本身真係差啲有一百萬

唔准你咁樣侮辱我嘅阿冰

我就係成日Call完又溝又put 之後搞到亂哂龍..
比啲時間消化下 之後仲可能會心思思想玩 我都係咁
學下買正股可能 風險都細d~~
有plan係好事 擺學業行先您都識諗嘅
祝您順利

LC 大注就係 all or nothing

依句幾多歲都啱用

睇返都笑撚死，不過我都同自己講算係咁啦，起碼識停吖嘛

樓主，你贏咗！輸咁多錢都可以咁豪氣！真係古語有雲：「成功需父幹」！

牛市股神又少一個

啲指標冇自己嘅參數 冇backtest
炒正股都算 option完全係賭

去做m記咪算 唔好炒啦

Bin bin有力

叫你老豆老母幫你炒咪得

係呀屌你老味

由一開始玩一日賺4千4千，之後1萬，再到開始玩option每晚最少10萬上落，真係學返d廢佬講句，輸錢皆因贏錢起

Tg me :hugo1991

總有日贏得返 唔好自殺就得

唔係伸手黨 有料嘅就留低你學炒期嘅方法 eg睇邊個channel 咩書之類啦 淨係方法就夠
冇料嘅就唔該收皮企埋一邊睇我發大達！！！

本身都有少少同情
但見到個po先醒返起樓主咁撚串
即刻冇哂同情
我冇料呀 收咗皮企埋咗一邊睇緊喇

好有錢 先18

是但啦
問 daddy 拎錢繼續玩

有冇諗過將自己操作倒返轉咁你而家仲贏緊40幾萬

樓主on9? 屋企人打幾廿萬本，錢唔係你揾既輸鳩晒都唔心痛啦，反正對你黎講都係數字遊戲黎

屌你18歲咁多錢玩無限復活代股民多謝你

玩正股好d 呀ching ,起碼有得坐下

又一個大學生

net 仲有幾錢淨
安安份份拎去學下投資

其實我老竇係窮人出身，個思維永遠都係cash is king，一路都冇乜非股票資產，唔肯買樓

好多人陪你輸

我支持樓主繼續再接再厲
問老竇老母借多50東山再起
今次失敗下次吸收經驗就得

屋企咁撚多錢驚閪咩 你而家allin GME la

巴打好撚嚴重喎

輸咗錢之後最緊要有冇反省過？

職業兒子
無問題啦

18歲有50萬任輸 搵你老豆傾啦

可以靠自己50 萬嘅
香港多奇人

有錢仔輸少少唔肉赤啦 最多咪問老豆拎過

其實你都啱，但係後生仔衝動嗰mind set都係覺得本多終勝，價值投資呢d野要好長時間先知道自己睇唔睇得中，中間嗰opportunity cost同不確定因素太多

利申：毛都未生齊

18歲，讀緊中學點搵50萬？仲要聽佢講呢筆錢對屋企唔算大就知父幹喇

你自己都識講
個50萬對你屋企負擔唔大
冇野好傾

有時候唔貪心其實係優勢，加油

最好笑係樓主輸撚左40萬仲可以指點人

唔all in,專心玩一隻 同埋一定要對隻股既將來有概念,唔玩短炒

買教訓 大你四年都輸5萬
好痛 之後就無玩option
買正股 蝕錢就唔開app去打機

一晚賺10萬usd 冇止賺擺到倒蝕？

樓主18歲就炒option
我炒咗6年 到依家都仲未試過 都唔識炒option

33萬本金 輸左25萬 但諗番一年人工左右其實又唔係話好多 去小次旅行 買小啲野儲番多啲錢

18歲一定心紅追多啲

今年12月頭而家先2月喎

冇料嘅就唔該收皮企埋一邊睇我發大達！！！

多謝阿巴打， 咁我都祝你大家咁話！

其實同意

牛市估神

本多終勝長揸都要做rebalance，唔係唔駛睇住個市，不過就一定唔駛好似day trade咁辛苦。

長揸係目光放喺大局，Day Trade目光就係放喺密集交易。

新手問 做long 點破產???

淨係想有人傾偈，同情講真唔好需要

唔玩option
玩左股票8年
玩option既朋友由賺成億到而家破埋產都有
Option只限玩組合
有利潤先出去殺

咁你當日賺到80萬之後係點諗同行動
諗清楚到底係option 錯定你個行動錯左

同意我是戇鳩

巴打講得完全正確

玩得option都係貪心，害死人

玩得未夠耐，係一直開末日call就要set好邊個位take profit，不停做，就算你十次輸晒但第十一次贏十二倍你都係賺緊10%，但輸嗰陣好難捱，我之前試過諗住玩呢個策略，連住call十個星期遊輪，輸到可能第四五個星期就無心機keep住睇同買，結果miss咗一日升30%，如果有keep住買都賺緊兩倍，但嗰筆數變咗得返一半。

我覺得呢個玩法只係令自己個倉波幅變到超大而你依家就喺低位，或者下一個高位仲高過你上一個高位呢(如果有本)

還撚掂都係, 問多老豆借多100個, 一次囉返曬返黎啦, 改買正股驚閪咩............

學生輸緊20%
覺得自己個心態好差

依家諗返其實自己option同行動都錯
根本唔應該玩末日call同高位唔放

無奈當時嘅諗法係一晚賺夠100萬先夠威諗返起真係戇鳩

我都係咁 調整心態
唔好玩option 年紀仲細 唔驚啦

梳，2020 12月

歸0 /孖展歸0

所以唔好諗住連登仔成日講正股驚閪係9up

利申 玩過兩細注動物total loss就知自己唔啱玩

仆街 我其實有啲似你，
又係冇乜負擔又冇洗錢興趣，
有錢冇錢分別不大，
所以輸錢都唔肉痛果啲黎
Btw幾時返黎GMBL吹下水

巴打識貨，我都j左幾年，到佢退出先知佢係孤兒同好後悔下海，好sad

十分同意，可惜支牛做唔到，同埋都係嗰句後生仔玩option根本唔識死想賺無限，唔會想lock死max p&l

巴打如果你真係咁諗，我覺得你真係要收手， 起碼學識風險管理先，輸咗錢唔緊要最緊要識反省

（已破產）

有分倉，試策略，test下啱唔啱，志在個結果

即係你一晚升到上80萬但你冇放變咗廢紙？

正股驚閪真係冇錯

但係老實講有時候覺得連登d討論同牛牛圈一樣咁低質

我意思係期權呢樣野冇錯
錯既係你allin 落隻仙股而唔止賺止蝕
正股波幅已經夠大你槓桿上去一定係會一秒天堂一秒地獄
學識左呢50萬學費抵比
學唔識既呢一痛害你一世

之後keep住run落去有返緊黎

你出世個刻都贏撚左啦 18歲50萬炒股

覺得啲策略涉及option就最好開個模擬倉試下先

屌 原來係玩末日call

咁你不如過大海玩好過啦

我買親都兩個月起跳

2008 嗰陣
正股total 跌左一半
30 萬貨得返15萬

聽完認真覺得巴打有料 講得好啱

和你一樣。加油

同意
樓主應該幾有潛質，只係風險控制得唔好

幾時有人話過你聽連登財經討論係高汁
戰場無父子 買股票計係計自己條數 跟人做就發達呢個世界無窮人啦
下次醒目啲啦唯有

不過係而家呢個moment，我諗我自己應該Focus返落正股到，滾大咗先開始分開長短中倉同極少long option博利潤同short option做正股對沖

之前全倉+margin option實在不智

del app 一年後 多謝我

多謝咁多位巴打入嚟傾偈，心態都開始調整翻，祝大家恭喜發財

巴打而家有咩plan？

個倉仲有一堆Tesla call

痴線！輸嘅全部都係自己嘅，從來唔關連登事

between睇連登財經台，只信媽咪麵！！

搵岩topic會插下咀 討論GME既興趣開始無

唔係好穩陣喎嗰市，幾時到期？

小心啊

我都係有屋企倉 不過同你嘅'興趣班'錢唔同，係屋企所有流動資產(因為股災輸太多所以比我)，所以壓力大好多

建議你唔好再掂option ，尤其係屋企咁有錢， 根本冇需要同其他賭仔一齊玩一個唔太公平嘅工具。

真係當交學費 我哋仲細怕咩 只要唔好借到爆曬輸曬咪番工搵番再等下一個大牛市

8日...775call. Cls

補翻， 希望你50萬學到野

我以前都係好似你咁唸
轉眼就十幾年過左

我地吹水多好少講GME

反省後我覺得都係倉位分布同風險管理問題

不過暫時都係唔掂option住啦

巴打咁大壓力，你都加油， 蝕咗嘅要認之後反省再贏返！

下個十年你得㗎 2024 準備好錢

嘩巴打個plan有啲太長遠同樂觀喎

除咗祝你好運都唔知講咩好

今年12月？未來人？？

我追返哂啦
我只要返工就夠哂用 贏係BONUS

你呢種要賺快錢既心態 睇你都要交多幾次學費先會有耐性

犀利介唔介意分享吓你係做swing定value investing， 有冇落孖展同option？

無計玩call put 用本多終勝心態會害左自己

我個倉全部正股 呢幾日已經跌30%

我全部舊經濟股 所以第三期疫苗之後就冇咩睇股票 壓力還好

我估我賺嘅呢度都冇你屋企資產零頭
係你呢個資產等級，你要趁後生做嘅唔係賺錢而係學下合理理財，求其10%都係其他人成幾年人工，學option反而對你人生長期係負ev。

Value investing
0 margin

自己就有同人借錢 賺咗100幾萬
不過賬號入面都係0 margin

想問你有冇course報名， 想交學費俾你

反面教材

唔該屋企咁有錢咪on.9玩option ，袋錢入你袋

唔好玩咩gme, amc, 期權窩輪la 腳踏實地跟月供成月供la
Btw SH富途

cap黎睇下

認真既 買幾本投資書睇下先

抵撚死
你呢啲死仆街敗家仔
去深水埗公廁食屎啦

講真樓主串得起 話哂點都試過一晚嬴近百萬
我呢啲on9你俾一百萬我玩正股都可以一晚輸三成

投資書真係有用？

如果我18歲好似你咁奶屎，我而家30歲應該full pay 買到樓

可惜我係28歲先奶屎

唔明點解啲人咁夠薑玩期權窩輪
唔好話18歲，我34歲唔夠膽
只會用閒錢買正股

玩正股啦

兩樣野都要同時做，你奶過野已經快人一步
學識加financial IQ雙修先係贏家

加一

屌你老母ib玩期權要21歲

ib幫左佢

對唔住

ib其實唔關事，個陣只係想用weekly option做day trade

唔係寸你
最緊要學到野
知道自己衰邊
你依家輸400k容乜易20歲輸4M
新手都係玩返正股算啦
Option d leverage真係會害死人

咁你好似大鑊d

any肥，一齊加油一齊發大財！

暫時覺得自己得eq

其他都係要慢慢學習 同經驗累積

睇得出你想一夜暴富 如果你玩左2個月就唔好咁大諗頭啦 玩多1 2年先啦

我都係咁諗

同自己講依家輸好過第時輸咁，其實都可能太過樂觀就好似撈底撈中高位咁

串我都唔緊要，後生仔係要比人屌下先識醒

屌你老味
第日發咗達還返啲錢畀屋企人咪得

我唔係期權高手，但真係試過响期權輸幾十萬，最後發覺自己冇能力賺呢啲錢，就去返股票度，總算搵到餐晏仔。

唔了解期權嘅風險，當打機 / 賭場咁衝入去了真係多多都唔夠輸，尤其玩末日 options ... 賭博成份極高！如果你話有利潤在手，抽 10% 搏最尾嗰幾日都叫冇可口非，你咁玩即係鋪鋪推 10，20 萬去買圍骰，中就 25 倍，唔中就 total loss。係，賠率好吸引，但機會率呢？

期權係要識，配合股票以及不同行使價嘅期權可以好多變化，令你對應唔同市況都有機會獲利。坊間大把書可以自己研究，唔好諗住上一兩個 courses 就可以贏到開巷 ...

股票係起步，期權係進階 ... 未學行先學飛會點？或者有人好彩一嘢就飛得起，但長迼呢？唔係一件你想像中咁容易嘢事 ...

加油。希望你輸呢幾十萬，之後經過不斷嘅磨練，可以十倍咁賺番嚟！

嗰個都想做李嘉誠

一撚定要！

多謝巴打你打咁有心打咁大篇野

祝你買邊隻邊隻升，祝我買邊隻都買中你買個隻！！

女優黎講佢真係好正

要後生學生妹有後生學生妹時代

要輕熟女肉地又有

調整心態真係要時間

個陣成日發夢都夢到自己輸錢

我都係輸左都唔會對屋企造成負擔 但係覺得自己好on9

睇多d書 再黎過啦

18歲有30萬好勁啦
錢輸左咪再搵過囉，大把時間

屌！！我都係啊！！呢個星期都係咁發夢夢到輸錢

順便想問大家一個問題，而家我仲應唔應該孖錢落港股正股玩？

同你一樣比option 累死
輸錢唔係問題
係我連自信都輸埋
個時贏小小就一朝得志

唔好賭
安份守己
腳踏實地

我都好撚想開權100張100張咁開，好彩細膽救咗自己

如果唔係我輸得多過OP

落井下石唔係因為你地輸錢

利申 sh gme都冇你輸得咁柒

搵個麵仔打救你，唔係就打9佢出氣 叫人全民炒股就知股Joy黎緊

SH gme 已經冇得再柒

加油啦仲後生

唉
贏12萬倒輸5萬

贈你一句：交咗40萬學費仲唔知衰乜會繼續豬，老千食人唔𦧲骨，冇人會同情你！唔識玩就唔好再掂！

唉, 富貴由天, 你係發達就會發達, 唔係你就唔係你

咁又唔係咁講，人點都要有啲野心

大把人低位買，你望下而家個價先。
你就加油啦

聽口氣 ching年紀都唔細？

所以當初唔好笑人

屋企有驚西，本多終勝

只玩正股都輸緊7萬
買乜都跌緊
應該點好？

多謝先！

但現實邊可能買邊隻升邊隻 ... 高手都係 5，6 成命中率，重點在於點放大中又賺錢嗰啲，又控制輸嘅注碼 ...

加油

股爆之後就到樓爆，到時大把人陪葬

停一停

買末日call輸撚到仆街 變撚咗廢紙....

正常反應 係咁覺得自己好on9

但係過左呢排你之後會發現出面班人叫生叫死叫股災你嗰倉輸你都食得起

最主要係知自己柒d乜 一係就唔好再掂一係就完善個plan先再掂返

其實幾叻，可能下次到你發圍

我窮撚, 股市新手輸左成皮野hkd, 雖然唔算多但都好肉痛

我今日玩option 輸七成

我好尊重雞喎

18歲有50萬本
交40萬學費對你同屋企黎講濕濕碎啦

我嘅私家雞

要酒仲來得切

輸凸要還？

今日AMC 末日Call中大棍收皮，身家冇咗七成

全倉3倍做多 跌到唔敢開apps

夜晚輸美金，日頭輸港紙
又開市準備輸港紙了

allin?

差不多

同賭錢無分別

心急報仇

岩岩輸6萬,訓唔到,想死

我都係前2日玩合約一開始賺錢然後輸到仆街
輸咗幾萬都頹咗幾日 但見到你輸咁多即刻心情好翻曬

舊經濟股係咪波幅會冇咁大
新經濟股真係玩到頭都痛 波幅太大

今晚冇左5萬港紙
不過未係我一晚輸得最多既一日

x2

做返你個兒子好過啦
18歲50萬

我都係 輸佐35%左右想喊 斬曬孖展倉

咩叫冇自己參數
你唔識計姐， option係最公平既 instrument, 所有野有 formula計，又可以short.

Sndl 0.5 你買0.1既 call.... 本身買ITM call 已經係一件好反智既事。 options好複雜，唔係買大細，咩情況要做咩 strategy, 幾時係做short，幾時要 cover, implied volatility點計，Greek點玩，好難的，玩細啲。慢慢黎，我大學都試過蝕哂所有錢，唔好咁頹。俾時間信心自己，同時學習多啲

仲有十個？你有本錢輸喇，記住呢種感覺，之後投資都要step by step，唔係就話比自己聽係咪又想經歷一次
拎啲錢去聽下人地啲投資course又好，食下野又好，回復返先，休息一下，18歲大把前途喇（投資course唔好信哂人地，人地教咩你要自己分析）

All in srts

咁你點輸突

輸到咁仲諗孖展

D霸氣直比Linus Cheng

睇條線，樓主好似從來都跑輸大市

唉，新手唔識投資
上年10月揀好股唔洗驚成日郁個倉，又高追

請問呢個係咩apps？

唔多 豬咗6000幾
雖然個本得四皮幾
但見全倉紅心情都好沉重
想加倉又無錢 仆街

利申：無玩option
主張低風險 少操作 唔玩妖股

坐下啦

當然SH
放咗就on9
遲早實升返
只係要捱過呢個階段係磨時間

6000美定hkd

Hkd姐無錢係咁上下

屋企負擔唔到 都可以有50萬玩

短炒有人赢，SH長線都有人赢。在於你精唔精。
學習需要時間，對於一個新手來講，最得人驚係佢未有技術前就可以控制大資金。百害而冇一利。

你仲好後生，慢慢學起，但記得細注玩。

我自己學短炒都2-3年，係學習短炒上輸左都唔少，而家先開始明明地有進步，我2-3年內從在過夜，一輸就認輸STOP LOSS。唔會輸左就SH坐係到等升，係好不智。有D股，真係可以跌足N咁多年都唔升。

你唔好少OPTION了，炒正股炒得掂先算

cool埋牙同個pat再大啲就好喇

心中唔富有點玩都輸

師兄係跟邊個學，短炒？
定自己玩玩下識

起碼仲有10萬玩 有賭未為輸

有賭未為輸

想哂命？

垃圾

有賭未為輸，我舊年牛市都輸左50%

一晚80萬好堅
玩long call未唔洗斬囉
1年期以上嗰啲

交下學費囉
慢慢追

一日一萬usd 真係多咩

一日贏八十萬真係好堅

保重呀巴打

用特異功能贏返嚟D錢唔可以洗架

買咩可以輸咁多

班社工呢

唔好賭錢 睇多幾本書
基本分析唔好咩...

期權你冇返咁上下相關學歷真係玩鳩自己冇分別

欣賞你有勇氣

唔好睇書，買入正股，del apps

全倉期權

算好了未輸晒
話說2007-2008老母比左廿萬我投資機
金融海嘯total loss

孖爆跌市好難頂
啲股已經跌得多過指數
仲要孖左跌得仲勁
雖然未爆倉但睇住個每日蝕幾%都係幾難捱

走數

做long 點輸身家

經歷過多次股災而仲嬴緊錢既, 多數長期會係正股(係正股,唔係option)以外保留一定比例既現金,唔單止係想減少風險,更重要係大跌市時可以低吸

好多少年股神上年3月後先開始接觸股市, 好好彩一入場就經歷到大牛市可以翻幾翻, 就以為係自己能力強唔識風險控制
早排有人開post問大家持有幾多現金,個撚個都好威咁話負現金, 果陣都知連登係傻鳩集中營

利申:近2星期輸左上年計起既1/5 profit, 依家65% cash 考慮搵股低吸

專心繼承家族事業

18歲有50萬
同爸爸講 佢俾多100萬你玩得啦

問老竇拎返100個返本先
50% easy la

已經分唔到負現金嗰啲係假膠定真人

又係玩期權輸突

贏80,輸40仲有40呀

Wallstreetbet 癲佬

見到咁多細路貼倉係短時間內幾百% profit, 我絕對相信唔少人係孖爆上去

Long點輸身家x2

越跌越要買

想震走我？

無咁容易

可唔可以解釋下點解買ITM call好反智？
另外想問若果對正股方向有睇法，想做long去capture變幅，long itm, atm, otm，最明智既會係邊個？

一晚贏80萬都未上過50%

人地有呢個世界上所有人都嚮往嘅職業，你唔恨得咁多

個本輸到歸0 如果spsc無平倉就真係家產都冚埋啦

去跳下舞都有啦

同你一樣 宜家月供正股算

已經贏在起跑線1km，輸十米有咩所謂

簡個高Delta per premium 黎long? （利申唔識）

咁講應該long deep itm, 但上面位巴打個睇法唔係咁。

加油。要入錢未？真係無錢就搵屋企人講

買左邊隻

內疚d咩？
自己做錯決定？ 唔夠眼光？ 定咩？

雖然知道呢筆錢對屋企負擔唔大

樓主係咪上網睇左啲咩期權教學就落場玩

當自己打麻雀，舖舖清，輸左就起身，止蝕離場。

日後有錢再落場打過

雖然我無你咁勁賺到 80萬，但係當日我都係玩期權輸晒，所以好明白你心情

依家我都有買正股，全部都輸 10%以上，但個心情無當時咁沉重，有時見到蝕就唔睇瞓覺

我出post 果日都鼓起好大勇氣，都係好想有人一齊傾計，我真係明白你心情

你係輸晒，定係孖展咗依家欠緊 40萬？
呢筆唔係少數目，希望你重新振作

柒撚到

突然覺得自己輸7-8萬好濕碎

問daddy攞多40個都發左場夢啦

見佢沉迷賭博所以飛左佢
大家唔好學喇

後生更值得輸獲金

其實呢啲對你只係少少學費，我3x都無五十萬俾我咁玩

果50萬就係老豆收租收返黎比佢玩

有40萬咁樣輸都仲要傾計？
呢個世界有勁爸爸就有垃圾仔幫佢做慈善

正常操作

知恥近乎勇，巴打努力

有前途

Some people don’t even try.
下次再進步就好了

叫daddy比多40萬你
再allin落去咩都番哂黎啦

你知我知個單眼佬都知

加油啦

抵撚死

申窮撚仇富

鳴煒啲friend?

開頭玩都係咁 輸左反省下 我18果年都係咁贏咗唔少以為自己好勁 之後輸左10幾個

開始蝕本金
蝕緊6%

As long as you can afford your loss and it wasn't gambling to you, then everything is fine.

再買過 有賭未為輸

ATM AND OTM 都有可能，OTM Premium 低係有機會拉高Delta per premium

人地一出世就打筍工

樓主應該唔係真係有錢，等你有幾千萬投資，就唔會去用option賺錢。
幾千萬投資回報15%已經秒殺你地左炒右炒，總可以定期cash out。

又唔係輸自己錢

係連登問黎托柒咩。有幾多人係有料？

一堆on9話當交學費
咁你又學到d乜？ 要止賺？
恭喜你，下個大牛市你升10％就止賺，白白睇住隻股升成倍。然後又同自己講： “唔緊要，學到野就得，下次hold耐d"

不斷loop

portfolio輸緊16000hkd.....

本多終勝
叫爹地比多D學費

但係人哋嗰400,000係daddy既散紙 我地輸嗰啲係血汗錢喎

佢呢個只係交易策略嘅一種，同以前turtle trade冇分別。不過呢套好講心態，而且因為獲利機會每年都唔多，一食唔盡就容易出事，好講捕捉升浪嘅止盈技巧
都係嗰句，做trade一定要有consistency，你要做嘅只係搵出一套你會贏錢嘅邏輯，再不斷實行。佢岩用嘅你未必岩用，因為每個人嘅心態、性格都唔同。每一次輸錢你都要反思係你套strategy唔得，定係Execution有問題。

利申：過來人，借免入息嗰隻loan再拎屋企人畀嘅學費去炒，total借咗15萬，之後玩妖股一次輸5成，玩naked option再輸多一兩皮，輸到學費都冇錢畀。
最後都係靠轉入正股，long side option做對衝，自己返工嘅錢全部拎晒入去加注，係上年年尾用咗半年時間返身
我應該同樓主差唔多年紀，我當時係接受輸錢現實，quit market直到自己冷靜，愈想追數，只會愈玩愈大風險，愈輸愈多。

點解你咁有錢

樓主咁細個已經有咁多錢輸，想必未來前途必定一偏光明，唔洗擔心

雖然樓豬話自己輸咗
但我覺得佢已經贏咗...

btw樓豬唔使灰心，儲錢等下一個機會
利申輸唔少

點解有咁多錢輸

唔緊要啦
18歲有五十萬就知你屋企起馬多兩個零
碎銀黎姐

樓主唔講自己幾歲嘅話，成個故仔會再真實啲

兒子咪有

你負咁多，牛牛都唔斬倉？

我以為接近0資產，牛牛自動斬倉

先唔講25萬多定少

但你輸左一年人工wor巴打，咁對你黎講都唔算多？？

都可以有尊嚴

呢啲不可一世嘅人 唔抵可憐

條數即係本50+80-40？？
都未叫輸晒，留得青山在😂
係咪叫2、3個月賺80%? 仲想點
仲有cash 大晒
屢敗屢戰
人會進步，你會trade 得越來越好嘅
心態正確既話
學識做trade 應有嘅紀律嘅話

上YouTube Twitter 唔多唔少都汲收到啲心得

錢財ge野注定係你就係你
咪當捐左出去做善事

當交學費 牛市黎臨
淨係留意期權嘅回報
無留意佢嘅風險

樓主趁後生早啲學識
好過臨老仆一次大街

18歲就夠膽玩options, 真叻仔

一日贏得80個，之後輸返40個
正所謂easy money easy go

樓主睇開啲，無事嘅，仲咁後生

仲有大把本錢玩

貪勝不知輸
講完

到時再輸多次
你根本冇檢討過
下次有方向時你會賺好多
越賺越加注
然後轉方向嗰下就輸撚哂 好似今次咁

IFC見

重點係呢筆錢對屋企負擔不大

樓主幅圖好似前排見過

我之前都係好似你咁

波動太大

一分鐘可以無撚左2雞

心理壓力頂唔住就無玩了

最終輸16萬離場

兒子

後生輸鋪甘既，絕對好過中年一鋪清，時間企你身邊，實翻倒身

輸錢佳因贏錢起！
當買個經歷教訓，好好踏實做人

有本錢去輸？

樓主仲係咁撚寸
二世祖係唔同d

係50-40

唔等錢洗afraid west meh

個個新入場都交過學費 等你知道搵錢唔係同老豆老母講句就有 下次買賣你會更加小心 同 做功課 識得set底線

邊個後生無輸過 加油 賺得番

咁你輸都係輸一年 好過啲人百幾萬咁輸

我意思係用default嗰啲指標參數
見到rsi但低過20就買高過80就賣 輸到傻
rsi入面啲參數可以自己optimize
再要用幾個指標（滯後/領先/同步）
其他指標都應該用啱自己嘅參數 再backtest過係贏多過蝕先好走去用TA嚟炒
Option都要睇正股個價 分析股價走勢都係要回歸TA 形態分析 基本面哩啲

Call Option 價外賣唔出 到期係咪都係淨係輸本金？ 定要賠嫁？
求指教

你個名同我個名

咁後生就經歷過啲大風大浪 有前途
今晚應該問daddy借多一百萬 再賭大啲 好快就返本

無規矩去做day trade會死人ga 好好地渣正股 定投基金好過啦

樓主一係戇鳩仔 一係假膠
是但揀樣認咗佢

抖番一年半載再出黎執平貨啦

典型賺到錢不可一世 輸錢系度賣可憐

咁容易計洗咩做ibank 直接自己玩sure win

咁人地身家幾多先

我唔係想吵，只係想講輸一年人工真係幾多下

比如你一年搵25萬，問題係你一年唔會儲到25萬。

正常黎講，香港地你搵100蚊，儲到50蚊已經好撚勁，即係唔計其他收入情況下，你輸一年，其實要用2年去追

Say my name

18歲daddy 俾到50萬你玩，你daddy當散紙啫

襯後生, 仲有機會, 轉手買BITCOIN 啦

阿仔，呢50萬當比你買教訓，輸曬寫篇悔過文比我就ok

又唔係自己錢
賭白頭片
怕乜輸

年少知唔知咩係風險管理

你都無控制好你個風險謂納

結果連你啊80萬嘅gain 都守唔住

失守嗰陣都無退，繼而蝕埋個本。

儲下錢先，下個牛市再黎過（記得唔好咁搏）

本多終勝，叫daddy 畀多啲咪得

是但啦
應該都幾百萬當係碎銀架
9估樓主起碼3，4億身家

真 就算輸埋8萬正苦又唔會格硬追你數 特別依家特價時段 大手入貨sure win

屌 大軍

我意思係 sndl 0.5蚊價 我入做OTM $1 call 每張價位$0.1

注碼控制風險，明顯你太心雄
賭大咗，輸返咁多$
經一事長一智，少問題喇
應該都係做個成功trader嘅必經階段

當時已經有巴打提醒

重新加入如日中天派

之前唔係賺好多 好威架咩 ?

你呢 d 咁嘅賭徒 同財經台班賭神一撚樣

僥倖心理 成日以為自己好有料 發大達

笑大人個口

連登仔最鐘意鬧窮人生仔 鬧公屋老豆爛賭害全家

依家咪一撚樣囉

真係最緊要係學識抽身
專玩正股
呢樣我都係岩岩先捨得學識

佢情況似係⋯
本身賺80萬
但係無平倉
跌到落平手都仲SH
結果通殺倒輸40萬⋯

樓主係邊揾40個填數？

想問下你，short put 點解係最危險?

如日中天派

樓主唔會明

short put啲妖股?

如果係玩妖股，隻股本身已經係最撚危險

樓主只係曲線曬命

其實我唔明，Long call 係咪實唔會輸大錢？

你short一兩張有錢接咪唔危險囉，雖然都係要蝕

同埋一隻黑天鵝直插咁點算 好似前兩日wkhs

攞細錢玩咪唔會輸大錢，攞大錢玩咪輸大錢

講得出要學識抽身都係高境界之人

主要系有目標價定
手痕可以攞20-30%swing trade
唔想理又可以唔理

一早要如日中天啦

玩百家樂都有formula計同可以short

今年12月頭入市

坐時光機都要輸

今年係2021年

冇，見你用到個「最」字，了解下嘛

如果你當初做short put係為接貨既，依家到價有得比你買啦啵？如果你係貪個少少期權金，咁你都係抵死架啦

Wkhs呢啲你玩得就預左啦，你係買aapl,amaz呢啲，佢有冇股價腰斬先？

簡單啲講
Long side無論call put，輸嘅最多都係你個本金，
除非你孖展
Short side就可以輸突，最極端輸到破產都得

年少股神出現了

再問父母拎100萬出黎 準備撈底 輕鬆賺返晒
再輸就拎200萬>400萬>800萬
結論:本多終勝

重點講咗雖然知道呢筆錢對屋企負擔唔大

富二代

當交學費，50萬對你家庭都係小數目
好過日後輸500萬

點解新經濟唔可以

巴打你屋企有錢輸得起既就當買個教訓大個左小心d做好風險管理，而家仆鋪細點都好過大個左好似鄧成波個仔咁蝕鋪大砲5死佢老豆

後生仔一朝得志，你之前d post咁目中無人
市場就係教訓你d咁既人，你都係自己攞黎

唔緊要 下次再黎過

12月開始玩，區區一個浪都輸死你
仲笑人哋話要play safe
玩得六位數權期，正路要預all or nothing
但正股唔係
一切己在你計數下
你唔係覺得自己會只贏唔輸呀
過份自信都係死罪喇

少年大戶股神的沒落

嘩，之前冇起佢底

屌佢老母，原來之前咁撚大口氣

佢早啲去IFC搵位啦

俾你突破盲腸....

近排睇wsb 學左句智理明言，loss the money you can affort to loss. 你自問輸40個唔會搞到你連飯都冇得食咪ok 囉

幾時都話識投胎好過識投資

有料嘅就留低你學炒期嘅方法 eg睇邊個channel 咩書之類啦 淨係方法就夠
冇料嘅就唔該收皮企埋一邊睇我發大達！！！

呢排勁撚多呢啲膠po唔知做乜鳩
膠你老母

成班撚樣 唔識嘅就收皮睇我發達咯
有料嘅巴打唔該留低指點下

輸人唔輸陣，剩係講自信你都贏曬啦

40萬可以買起一條命嘅話都幾cheap下

咁你有老豆姐
你無老豆4千蚊都買鳩起你啦

誠哥冇2500億我直頭叫佢幫我擦鞋啦

已經計左 都係月儲15000左右加花紅

起碼借夠一球啦

咁細就有50萬玩
曬命Post

唔洗怕 你根本冇野豬
Daddy~永遠都係你後面

屌

大你一歲
本金300k

淨係玩正股
港股100k本 本身14萬依家得返11萬
美股放晒 搵緊位入返

你跳十次都未到佢

no la
take some time to revise wt mistakes u hv made
volatility and risk are still high for the time being
take a rest and wait for opportunity
市場有好多機會
be patience and build conviction
add oil

繼續比心機

比天收

慢慢調整番個心態先

30幾歲
5年黎無賺過錢
40萬蝕到得返20萬

傻散妄想自己做大戶
大芋就有份

睇返呢個冚家剷仔post啲口氣，真係抵佢仆街

即係咁

你覺得架車可以幫你快d到目的地，只係學識踩油門，未識用brake 就上車揸，咁大直路行高速緊係爽㗎，不過前面突然塞車，你又唔識用brake，炒車係必然

學咗點揸車先，然後再上車。

options 本身唔係伏，係好多人未識晒隻product 就走去玩啫

有圖真漢子，respect
唔似得有啲連登仔鳩嗡冇圖唔洗本咁

你叻仔 已經勁過好多連登仔

直必腸？

佢唔係曲緊自己話買大開細買細開大咩

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

輸錢post冇人笑你 仲會正評你

警世提示-提大家摶反彈唔好心雄

玩股票出名既有幾多個期權致富？
當上左堂 以後由頭學起 你仲細
理財 投資 長線 複式增長
而家開始絕對唔遲
好快財自

成日都見到呢段 悶唔悶啊

𧗠生工具始終都只係工具 唔可以全倉依賴

牛市熊市都好 從不全倉 永遠留後 以防萬一 你識理財投資就唔會all in. control the risk man

之前揸住50幾個個陣以為個數唔大，等滾大左先做risk control，點知依家輸左40個先發覺嗰遊戲根本唔係咁玩，就算個本幾細都好rm都係唔可以無

真心而家輸好事 你而家先18歲

問daddy拎多100萬放入去，咁咪正數返

有賭未為輸,孖盡佢!
你想我咁答你?不如買場馬啦

放心你都輸左好撚多